## Spring

Framework Spring - универсальный фреймворк с открытым исходным кодом для Java-платформы.

Framework - это программная среда, которая упрощает и ускоряет создание ПО

DI/IoC - Dependency Injection / Inversion of Control - IoC это паттерн проектирования, суть которого - отдать контроль
над созданием объектов фабрике или третьей стороне. А DI - это конкретная реализация.

Bean - объект, созданный Spring`ом

Контейнер бинов - IoC-контейнер - место, где собраны все бины. Собственно, весь Spring построен вокруг 
этого контейнера.

Scope - область видимости бина (Количество его экземпляров)


Роберт Мартин вывел пять принципов, придерживаясь которых, мы можем написать масштабируемое 
и легко поддерживаемое приложение:
S - SingleResponsibility Principle - 
O - Open/Closed Principle - 
L - Liskov Substitution - 
I - Interface Segregation - 
D - Dependency Inversion - 